Rain 又嚟香港呀

我老母以前好鍾意佢

老左個樣好岩巉